Adobe Acrobat 字型問題

公司有份舊pdf文件用緊Times字型想做修改
但依家acrobat字型只係得Times New Roman,有小小位同"Times"字型格式唔同
想問有冇方法可以用得返"Times"字型做修改
Thanks

關個software咩事

你有無隻typeface先

舊文件用緊最低果款字型times

但做新既任何改動,就會自動將新加或修改既野轉做 time new roman字型

而times係灰左色選擇唔到..